有冇人同我一樣喉嚨較敏感？

事源小弟琴晚去剝智慧齒諗著箍牙，剝智慧齒前牙醫放一舊硬物入口，照下需唔需要開刀，但牙醫舊野太大件，掂到喉嚨，搞到作嘔，試咗幾次，乜都做唔到，就出返黎，有冇人同我一樣都係咁，交流下。